{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000204",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 어느봄날키즈펜션"
    },
    "text": "- 客室は一軒家で、個別バーベキューが可能です。 - 人数追加費用とその他の追加費用は、当日現地にて決済する必要があります。 - 一軒家の客室には個別プールがあり、利用は必須です。 費用は60,000ウォンで、現場でお支払いいただくことになります。 - チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 - 送迎は不可能です。 - バーベキュー炭とグリルを利用する費用は2名基準で20,000ウォンであり、追加人数は1名当たり5,000ウォンで、当日現地で決済する必要があります。 - 幼児を基準にした人数(大人2人、子供1人)以外に追加人数が入る場合、13ヶ月から大人まで20,000ウォンが課されます。 乳幼児を基準にした人数だけでなく、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 12ヶ月以下の幼児は無料で、現場で決済する必要があります。 - 客室には一軒家の室内ぬるま湯プールがあり、利用は必須です。 費用は1泊60,000ウォンで、現場でお支払いいただく必要があります。 - インターネットは無料Wi-Fiを提供しています。 - ペットは入室できません。 - 屋外共用プールは夏季に運営され、天候により変動することがあります。 服装はラッシュガード、水着、半袖、半ズボンで着なければならず、水に落ちる衣類は着られません。 - チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室はどのような施設ですか？",
            "answer": "一軒家の客室で、個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の費用はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数やその他の追加費用は、当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはプールがありますか？",
            "answer": "はい、一軒家の客室には個別プールがあります。利用は必須で、費用は60,000ウォンです。現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭の利用費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルと炭の利用費用は2名基準で20,000ウォンです。追加人数ごとに5,000ウォンが必要で、当日現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数が入る場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "幼児を基準にした人数（大人2人、子供1人）以外に追加人数が入る場合、13ヶ月から大人まで20,000ウォンが課されます。ただし、12ヶ月以下の幼児は無料ですが、現場で決済が必要です。また、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "室内プールの利用費用はいくらですか？",
            "answer": "客室には一軒家の室内ぬるま湯プールがあります。利用は必須で、費用は1泊60,000ウォンです。現場でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外共用プールは夏季に運営されており、天候により変動することがあります。利用する際はラッシュガード、水着、半袖、半ズボンの着用が必要です。水に落ちる衣類は着用できません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 559
    }
}